有無人whatsapp成日收到呢個weibo廣告？

我啲個人資料無外洩㗎可

利申：無用過支那app

唔洗利申啦 九成download咗支那app同申請咗account

我都收過

安已不

鳩send，唔洗理啦

驚閪 佢鳩send 我支那app冇用過 支那網都冇上過
我覆咗句屌你老母臭閪

有收過